其實點解google會收華為皮

又話Google奶緊共？

因為犯法囉
有得奶你估唔會奶咩
企業存在既目的就係盈利

好多商家佬就係咁同trump反面？

反面還反面
而家係犯法

坐落美國 你唔跟美國既sanction list
係咪想比人搞